[爺爺好波] 雲加捧足總盃唔會要獎牌

阿仙奴將在周六與車路士爭逐足總盃冠軍，雖然有機會創出捧盃新紀錄，但領隊雲加已表明即使奪冠亦不會留著冠軍獎牌。

干地撐雲格：他是最偉大的領隊之一

假若兵工廠擊敗車仔捧盃，將會是近4屆第3度封王，雲加亦以7次奪冠成為史上成績最好教頭。雖然有望創造歷史，但「教授」卻說從不把獎牌或獎盃留在家中。「你來到我的家會感到意外，因為沒有任何獎盃獎牌，我全部送給了一位工作人員，因他從來不會得到獎牌。我不是個愛回望過去的人，只會向前看，來到我家你不會知道我是位領隊，除非在觀看足球比賽。」

雖然阿仙奴今場有守將高斯尼停賽，基比爾包列斯達受傷，梅斯達菲上陣成疑，防線或要靠已有一年沒有比賽的梅迪薩卡，但車仔領隊干地仍然說「槍手」是睇被好的一隊，對此雲加說︰「假若這想法在球場反映出來，會更加好。」

雲加好好人